好耐冇見過夫子問1q題

敗走咗？

變老

上次比你秒左囉

變老子定老夫子